牙JOE有新活動 有冇手足回家了

蓋清課左金未

好走唔送

準備課 好想要膠幣

即刻課金

你屋企唔係膠登咩

我有

g持

賣唔賣

出哂水啦！
仲唔課等咩呀？

200蚊月費

你比到D咩野我？

收到高登最新推廣, 可以報名講座, 研討會

優先出賣你個人資料

佢俾四舊月費我我可以考慮接收啲spam email

你唔犯法驚咩被出賣資料

以前廣告多到阻住版面，點解仲要收會費

有冇得炒?

好想要，即刻課先

咩價位一粒

唔好去搶？

連登而家連廣告都冇埋。
想問連仔點賺錢？

賣會然資料掛

4舊有牙joe握手位

課400 牙JOE會抽出3個人出黎玩遊戲 贏左可以同牙JOE握手

研討會 講座

邊個傻仔會俾